有無大學可以唔讀多個degree咁take course?

Bachelor grad左一年 minor in CS
想報美國cs master但唔達pre-requisite (minor無discrete maths / operating systems / advanced algo)
起香港有無咩院校可以揀幾個course黎take?

不如講下點解要呢個CS master，除咗cv靚仔啲無咩用。

google search hku occasional student

US CS master點會無用

開大？

咁你不如自學

我諗佢要prove 俾us 個邊證明有讀過xx course
你問下有冇得早一個sem 去做non degree student la

係
自學我無問題 但要proof
睇過hku cs好似無occasional student
而家睇緊開大

補充多少少background
我係hku讀FBE faulty既其中一個bachelor (驚自爆)1st hon畢業
睇過好多us master都要求bachelor of CS,或者至少讀過某幾個course
Uk 有conversion master但得一年 課程又有啲流 難拎work visa
所以想呢一年進修讀番啲requirement
讀ou course會唔會整花個底